認真討論 館長果身肌肉對抵擋子彈有冇幫助？

即係如果被射既係個排骨仔或者係個肥仔 後果會唔會好唔同

點都有啲啦 厚咁多

應該有

如果係一樣厚既肥仔呢

等同著件厚衫擋子彈有冇用

你要格硬講 點都有用架
不過武功再好都敵唔過洋槍咋嘛

肌肉密度高啲 擋好啲

漏晒油，死硬

點會有用，肯定殘廢
中槍點都有後遺症

扣10滴血同扣9滴既分別

都有d既我估

但子彈進入身體後不斷轉,會絞碎d肌肉脂肪

手槍嚟，咩彈種都有分別，但9MM通常stopping power>penetration